多謝大埔手足 光復香港 時代革命

好撚感動

點都好 呢個只係成功既一小步

我地要繼續努力抗爭

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

多謝各位

努力戰勝呢場仗

光復香港 時代革命

啲彩比你班大埔友攞哂啦？

sorry手足

呢次區選成功係每個人既功勞

光復香港 時代革命